whatsapp俾駭客入侵無人講?

government-grade spyware

聽聞係以色列

駭你老母
係黑客
Black hacker

啱啊
一個鬼鬼祟祟hack你
一個光明正大hack你

唔怪得咁耐都收唔到wtsapp

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

黑客

即刻send 俾老細等佢唔好再喺whatsapp搵我講公事

最新得2.19.51

夠啦 做多左啦大陸仔